聽完E-Kids首新歌喊到收唔到聲

頭先聽住首歌沖涼
沖沖下先發現未開水喉

D水全部都係我d眼淚黎

食飯喇...

笑撚左

Tommy個頭幾好睇

好撚似佢去買m記外賣，屌9個職員俾得一包茄醬咁少，之後個職員成桶茄醬倒9落佢個頭咁

Jm9

水是我開的

哩個高質

好鍾意佢地首下學期

其實真係幾高質wor 定係我taste有問題

又OK wo

由以前既mk歌，到而家變左分手遺憾既歌

Ok wor

有d似太陽首eyes nose lip

啲歌風似2000年代流行曲曲風

又幾正

又幾正喎

狗屎垃圾加句回憶懷舊都正架啦

點解伴奏好似硬係唔係重拍上面咁

雖個人覺得副歌太多太長
但我竟然覺得係好聽

曲同歌詞同mv好似三樣野分開咁

我都覺得幾好聽 但唔敢大聲講

lm

聽到句”呀～呀”真係忍唔住

打手全面進場

都唔錯

會考加埋

女主角ig

係好撚好聽

山景

係咪聽日賣飛所以咁多低質打手

想買

真係好正
今年最正廣東歌

利申：打手

女主角好撚正

想聽佢地唱live到底會點

Ekids 戀愛二部曲

拍mv
拍mv
.
.
拍mv
.
.
.
.
拍...m..v ! ! !

仆街

明明唔鍾意隊野

但個MV...........

條女唔似學生妹, 但係加套校服真係好大魔力

諗住入黎睇下啲打手講乜春
點知聽晒成首之餘，仲覺得幾好聽

仆街
真係幾好聽
不過副歌個位太高喇
有d 突兀

唱返 何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你
好有中學既感覺

求你偷快 就笑著與他走 我配合你

呢個配角黎 反襯左男女主角最後分左手果種遺憾

真係正

最後條女戴隻戒指，好心痛

E kai 都咁多打手

利伸：聽完覺得幾好聽

唱功九流， 但隻歌好聽

條女好撚正 好有中六七學生妹feel

條女好撚老 而家D中六妹仲係細路女樣

屌KK box LM 仲未有得dl

大量tune音

郭晉安

句舊歌詞出現返係幾正既

都唔撚係呢件 另外果個呀

好心tommy咪鬼拍mv加rap la
咁樣唱下歌都幾好聽阿

幾好聽

幾好聽

Btw 佢地個頭

開頭諗住恥笑 但聽落又唔錯

女主角好似整容前嘅ab

警告唔好做佢 Dancer
成日走數 唔出糧

做撚埋鈴聲

誠意滿分

俾人笑左足足十年 仲有心出黎完番個故事

真心希望年尾頒獎典禮俾佢地上下台

其實尾音唔洗下下高音 反而沙沙地低音先出倒陣男人味 不過mk pop

馮曦妤

其實另外嗰兩件平時撈咩為生

ig呢

喊撚左

連登吹奏未

當年一齊聽開始戀愛既，依家仲有幾多對仲一齊緊

無謂再去妒忌再去擔心魔鬼搶走你，屌聽到爆喊

無左tommy個樣
依隊野可以升1-2個level

痴線 個個都記得佢個樣渣

同埋歌喉再好少少的話 三條友把聲執到一樣咁滯

呢隊野係咪93前既回憶來

90後回憶

其實佢地3個真係無賣點

只係果陣由twins開始興組合
然後由shine, boyz, cookies, eo2, 2r ....全部突然湧出黎
仲要俾佢地唔知點解整左幾首真係mk都無朋友既歌
果陣無咁多youtube,itunes
大家都係聽電台 cctvb 大台一plug 你幾唔想聽都會知
如果佢地換左任何一個時間點 連做唔做得成藝人都成問題

不過都係果句 咁多年俾人笑到今日
仲肯有心出黎做番首歌去俾人緬懷番中學時代 誠意上都值得支持

幾好

被你

唔係話唔好聽
KICK入去YOUTUBE到睇,望一望D詞係邊個填
跟住會諗,如果轉返係填詞果個唱既會好好多

其實唔係佢地三個唱既話呢首歌應該會紅

被你 抛棄 才是 正常
呢度最有feel

睇到最後有d心痛
因為我中學個ex都準備結婚
我仲係on99咁

xanga年代佢都有post過我同佢嘅合照
caption就係開始嗰句歌詞

痴撚線 點唱live

好過乜9垃圾坤

安慰下你囉
都睇唔到對學生妹腳

幾好聽
但"擔心你" 個"擔" 唔啱音 好un耳

好唔好聽就唔知
但聽完真係好sad
諗返起好多野

條女ig係 sueykwok
我係絲都覺得佢好撚好j

留名待聽

幾好聽 除左第一句怪怪地

其實佢唱歌好好聽，但又係消失咗

睇埋邊個作曲先

首歌好正

現在亦會偶爾記起你死心塌地
從前總花心機對待我體貼入微

Tommy作K歌真心有一手 副歌好易上口

比番首上一步既歌你地聽
開始戀愛

被你 拋下 才是 正常

拍MV 拍MV

agger
副歌真係太高音, 唔駛寫到咁高呀其實
有啲歌詞好似夾硬填落去咁
又唔可以話唔岩音, 但怪怪地

但市場好耐冇出現呢類k 歌勒

真係幾有以前d歌既feel
唔錯

個音好怪
聽完淨係想問一句邊間教會

啲詞作緊文？

本身諗住聽下睇下咩料
點知聽完之後好撚sad 啊我屌

想聽其他歌手cover多過佢地唱

咸撚左

Mk pop 最正應該係開始戀愛
正咋, 唔係好聽呀

痴撚線好好笑呢個

無謂再去妒忌 再去擔心魔鬼搶走你

事隔咁多年 兩首歌又互相呼應
有幾多個細個拍拖拍到長大懂性

或到了某天我亦能像某君成大器
吉中死穴

仆街 係條街咸撚左

其實呢 e-kids 冇左tommy 係咪真係唔得 其餘果兩個組合單飛應該唔洗沉咁耐時間先出黎

首歌有d造作 講就講係二部曲 你特登搵番果句野黎炒 曲又唔夾 賣點又唔係特別多 又唔算好聽

呢首歌好聽在係有一句 何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

我仲估一入po內文係「7到喊」

硬係覺得佢每句啲歌詞都好長
多左兩三隻字咁 搞到好難唱
但的確有以前的味道 唔錯

利申：Ekids每一首歌都識唱識背

被你 踐踏 才是 正常

有fans

又係d mk 歌

第一次聽果陣個樣係咁：
估唔到咁好聽

個編曲累事 完全唔夾

其實幾正，聽聽下聽哂

認真 好過曬咩牙fred坤狗

X2

如果mv最後有埋女主視覺就正

又唔差喎

最起碼冇搞爛

angelbaby咁款
唔知召唔召喚到

痴線 首歌屌打而家班垃圾

我想你笑 我想你跳 我想識法術 想留住你⋯

Kkbox 無得聽

好感人
條女好撚正

LM

不錯

女主角咁正見到隻戒指俾我都傷心死

原來ab整容前已經咁撚正？有冇圖

隻腳板紅卜卜 好想奶

係幾好聽wo

*歌list有開始戀愛

E-AIDS

趨底女主角底未 要打j了

等左成晚都冇

打少d 啦 眼都蒙埋

貼住腳板大力一索

上面留言有人講左啦

我地 今日 好 齊人

支持mkpop
真心覺得好聽過IU

唔睇佢地三個個樣，淨聽歌有feel好多，睇咗樣會忍唔住笑

Tommy 係咪冇$買衫買唔起VETEMENTS ？

好聽

仆街明明冇失戀都聽到喊

好聽

果然音樂係鬥長命，玩落去說贏

真心好聽 係咁loop

都要你以前有過代表作嘅
有幾多叫歌手嘅人，一首被人up得出嘅歌都無

吉野妹仲未入黎

唯一敗筆係唱假音個部份

同意

登陸太陽高幾班啦

555

首歌講咩
唔係要去外國讀書咩
點解講到比人綠帽咁
利申中文1

對E-uncles 從來都冇好感
意外地唔差

原來我地誤會左佢地咁多年

何時我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

何時我會妒忌

呢到，連埋effect好似香港某隻K歌
有冇人有印象

唔講笑
真係幾掂
果然物極必反

老MK

覺得好有以前校園風嘅歌嗰啲feel 好似twins cookies嗰種style

似嗰首開始戀愛

冇錯

無戴超唱係咁上下嫁啦

蒙面好打D

屋企都吹沙入眼屌

唔知大家有冇睇樓上巴打po ekids 星in mycar既節目
原本一直都恥笑緊佢地
但睇到龜頭bob同少爺占係咁串佢地
連途人都唔知佢地做乜狗
真心覺得佢地慘

根本就係搬番果句

自動棄權又一首咸到收唔到聲